修咸頓降班恥笑區

比我利買到終於降班

暑假又要去買人

利記比返三分人啦

下星期對啦

又燈

燈到

好撚燈

唔講以為完場

1:3 樓主食撚屎

燈撚到

樓豬請振作

仲有半個鐘就一排都見唔到你

原來stoke比人杯埋

咪屈

降班了

沙基利降班恥笑區

Stoke呢D閪隊一早就好降

你咪撚on9

水晶宮禁藥狗話人閪

系, 西隊西鋒西基利